我正式宣布”警你老母”係新一代侮辱詞語

“警你老母”正式成為新一代侮辱字，代替屌你老母，支拿，死全家，所以中英美法日韓所有粗口.......
大家以後好嬲要鬧人用警你老母就得嫁啦，個個人已經比你鬧到賤個地底泥，比屎更廢，畜生，垃圾。
以後就用警你老母流芳百世，令香港永遠記得2019年，香港警察既所作所為。
你地班黑警唔洗置身事外，唔係你阿頭，唔係你個team，你地無得割蓆，以後做黑警就要好好保護你自己老母，我地將來直到永永遠遠都會提你娘親。

原諒我小學雞，但我真係好嬲好嬲好嬲